有冇人試過返工放飯去叫雞？

有
叫咗你老母